我認我唔夠堅強，信用評級搞到我好淆底

好驚，真係好驚，只係一諗到呢件事有機會發生我就好驚。本來我仲諗住開po傾下香港到底實唔實行到，但原來我真係淆底，想喊。

我唔夠堅強，我知

7.10前 - 一人一信反DQ - Link 1
7.10 - 19:00~22:30 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場🕊️
7.11 - 14:00~22:00 - 梁烈士公眾告別禮 ＠ 渣華道遊樂場🕊️
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 - Link 2
7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號
7.14 - 沙田區大遊行 - Link 3
7.27 - 紅磡土瓜灣遊行
7.28 - 將軍澳遊行 - Link 4
Link 1: / Link 2: / Link 3: / Link 4:

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

撐住呀絲打！陪你

其實 驚係正常 佢地成日係透過令你恐懼依樣野要你屈服
所以有驚係正常

但我地既冇退路
就一定頂硬上

全個bk 同香討陪你

#我冇野講

之前69 612 嗰啲我都仲冷靜到，今次真係好驚

如果真係實行左的確係好恐怖好反烏托邦

一齊頂硬上

除非你有後路
如果唔係驚都冇用

我都驚
但見到近的武漢、台灣；
遠的蘇丹都會一路驚一路走出黎

同埋 老老豆豆 而家先識驚 太遲
如果要到底的record已經留左底
如是者 我地已經冇咩退路
如果而家未開始留底的
到真係要實行時
我地先再自我審查都唔遲

但 我信香港人
同世界各地對中國有意見的人 都會想保留香港的獨特

#一齊驚 一齊行
#我要見律師

要做你既話
上過連登-200
有連登ac-300
有裝過telegram-500
所以冇得驚 反正佢一實行到你就仆街
唯有反佢老母先有生機

係
點計分任佢up
所以先唔可以俾呢件事發生
ps 一出呢個cm已經拉左50分

到時成班連登仔租唔到屋，一齊佔天橋底，幾warm

[size=4]1. 成立獨立監警機構
追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦/大赦所有六月九至七月七所有示威者檢控[/size=4{

歡迎大家參與討論👇👇👇

五大訴求其實有兩條都係冇意義

驚條撚
我立志全面抗共
乜柒信任制
市民夠堅定唔使諗推

有咩好驚

佢試下 你就會睇到全港出手